講到底，鬥黃只係香港人自私計較既表現

見到隔離post有人講黃果班有腦，想進步自然會批評諸如此類

但我睇左咁耐完全睇得出大家只係指摘定點，如果唔係反送中，香港人既樂趣就係睇人仆街、互踩、批評

覺得自己無得食元氣好大犧牲，就要影人大頭，食多餐都要屌老母

覺得自己捐左錢去左前線，有d黃賺錢又要人嘔返d錢出黎點點點

根本就係計較自己付出得多，老老實實你又知人地付出少？ 想攬炒又驚炒到自己？

算啦唔打啦好撚無癮，而家成班阿伯出埋黎統戰，大家槍口唔該一致d，次次出都話end game，老老實實今次真係end game

你講緊你自己？

真心認同，幾多人各懷鬼胎

就算係，我都係講緊有幾十萬個自己

你邊方面唔認同？